{
  "LLM Providers": "LLM 服务商",
  "TTS Providers": "TTS 服务商",
  "Neuro": "Neuro",
  "Chatbot": "ChatBot",
  "Stream": "直播",
  "Server": "服务端",
  "Provider ID": "服务商 ID",
  "Display Name": "显示名称",
  "Provider Type": "服务商类型",
  "API Key": "API 密钥",
  "Base URL": "API 端点",
  "Model Name": "模型名称",
  "Region": "区域",
  "LLM Provider ID": "LLM 服务商 ID",
  "TTS Provider ID": "TTS 服务商 ID",
  "Input Chat Sample Size": "Chat 抽取量",
  "Post-Speech Cooldown (sec)": "发言完毕后冷却 (秒)",
  "Initial Greeting": "开场提示语",
  "Neuro Input Queue Max Size": "Neuro 输入队列最大长度",
  "Enable Dynamic Pool": "启用动态池",
  "Dynamic Pool Size": "动态池大小",
  "Generation Interval (sec)": "生成间隔 (秒)",
  "Chats per Batch": "单次生成 Chat 数",
  "Streamer Nickname": "主播名称",
  "Stream Title": "直播标题",
  "Stream Category": "直播分类",
  "Stream Tags": "直播标签",
  "Host": "地址",
  "Port": "端口",
  "Panel Password": "面板密码",
  "Client Origins": "CORS源",
  "Audience Chat Buffer Max Size": "Chat 缓冲区最大长度",
  "Initial Chat Backlog Limit": "初始 Chat 数量",
  "Add Item": "添加项目",
  "Edit Item": "编辑项目",
  "Item": "项目",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Add": "添加",
  "Edit": "编辑",
  "Loading configuration...": "正在加载配置...",
  "Save Configuration": "保存配置",
  "Connection": "连接",
  "Control": "控制",
  "Configuration": "配置",
  "Logs": "日志",
  "Agent": "Agent",
  "Connection Lost": "连接已断开",
  "The connection to the backend was unexpectedly lost. Please reconnect.": "与服务端的连接已意外断开，请重新连接。",
  "Go to Connection Page": "返回连接页面",
  "ChatBot": "ChatBot",
  "Confirm": "确定",
  "Please confirm": "请确认",
  "Context Mode": "上下文模式",
  "Failed to get prompt": "获取提示词失败",
  "Failed to get context": "获取上下文失败",
  "Init Memory": "初始记忆",
  "Refresh": "刷新",
  "No init memory.": "没有初始记忆。",
  "Temp Memory": "临时记忆",
  "Clear": "清空",
  "No temp memory.": "没有临时记忆。",
  "Core Memory": "核心记忆",
  "Add Memory Block": "添加记忆块",
  "No core memory.": "没有核心记忆。",
  "Add Temp Memory": "添加临时记忆",
  "Role": "角色",
  "Content": "内容",
  "Add/Edit Core Memory Block": "添加/编辑核心记忆块",
  "Editing": "编辑",
  "Adding": "添加",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Content (one per line)": "内容 (每行一条)",
  "Add/Edit Init Memory Item": "添加/编辑初始记忆项",
  "Key": "条目",
  "Value (String, JSON, or newline-separated array)": "值 (字符串、JSON或换行分隔的数组)",
  "Are you sure you want to delete this memory block?": "确定要删除这个记忆块吗？",
  "Are you sure you want to delete the key": "确定要删除条目",
  "Are you sure you want to clear all temp memory?": "确定要清空所有临时记忆吗？",
  "Reload Tools": "重载工具",
  "Save Allocations": "保存分配",
  "Here you can assign available tool tags to Agents. The Neuro Agent is responsible for interacting with the audience, while the Memory Agent is responsible for organizing memories in the background.": "在这里为 Agent 分配可用的工具标签。Neuro Agent 负责与观众互动，Memory Agent 负责在后台整理记忆。",
  "All Available Tools": "所有可用工具",
  "Tool Name": "工具名称",
  "Neuro Agent": "Neuro Agent",
  "Memory Agent": "Memory Agent",
  "Neuro Agent Toolset": "Neuro Agent 工具集",
  "Memory Agent Toolset": "Memory Agent 工具集",
  "Conversation": "对话",
  "Memory": "记忆",
  "Tools": "工具",
  "Currently using an external Agent": "当前正在调用外部 Agent",
  "Please go to the corresponding platform for control": "请前往相应平台进行控制",
  "Chatbot control is under development": "Chatbot 控制开发中",
  "Backend API is not yet implemented": "后端 API 尚未实现",
  "Stream Control": "直播控制",
  "Current Status": "当前状态",
  "Running": "运行中",
  "Stopped": "已停止",
  "Start Stream": "开始直播",
  "Stop Stream": "停止直播",
  "Restart Stream": "重启直播",
  "Automatically connected to the server": "已自动连接服务端",
  "No manual connection required for the built-in panel, please refresh if accidentally disconnected": "内置面板无需手动连接，意外断连请刷新",
  "Connection Settings": "连接设置",
  "Backend URL": "后端地址",
  "Access Password (optional)": "访问密码 (可选)",
  "Connect": "连接",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Server Logs": "Server 日志",
  "Evil sold out": "*Evil sold out",
  "Neuro LLM Provider ID": "LLM 服务商 ID",
  "Neuro Memory LLM Provider ID": "记忆整理 LLM 服务商 ID",
  "Reflection Threshold": "记忆整理触发轮数",
  "Chatbot LLM Provider ID": "LLM 服务商 ID",
  "Chatbot Memory LLM Provider ID": "记忆整理 LLM 服务商 ID",
  "Automatic generated unique identifier for this provider instance.": "为服务商实例自动生成的唯一标识符。",
  "User-friendly name for this provider.": "为该服务商显示的友好名称。",
  "The type of the provider service.": "服务商的类型。",
  "API key for authentication.": "用于身份验证的 API 密钥。",
  "Optional custom base URL for the API endpoint.": "可选的自定义 API 端点地址。",
  "The specific model to be used (e.g., gpt-4, gemini-pro).": "要使用的具体模型 (例如 gpt-4, gemini-pro)。",
  "The service region for the provider (e.g., eastus).": "服务商的服务器所在区域 (例如 eastus)。",
  "The ID of the LLM provider for Neuro's main responses.": "用于 Neuro 主模块的 LLM 服务商 ID。",
  "The ID of the LLM provider for Neuro's memory operations.": "用于 Neuro 记忆整理模块的 LLM 服务商 ID。",
  "The ID of the TTS provider for speech synthesis.": "用于语音合成的 TTS 服务商 ID。",
  "Number of recent chat messages to use as context in one turn.": "在单轮对话中，用作上下文的近期聊天消息数量。",
  "Time to wait after Neuro speaks before she can speak again.": "在 Neuro 发言结束后，需要等待多久才能再次发言 (秒)。",
  "The message Neuro will see when the stream first starts.": "直播开始时向 Neuro 发送的初始语句。",
  "Max number of incoming events (chats, etc.) to hold in the queue.": "输入队列中可容纳的最大事件数 (聊天等)。",
  "Number of turns before triggering memory consolidation. Set to 0 to disable.": "触发记忆整合所需的回合数。设置为 0 可禁用。",
  "Whether to dynamically generate nicknames for viewers.": "是否为观众动态生成昵称。",
  "The number of dynamically generated nicknames to maintain.": "要维护的动态生成昵称的数量。",
  "The ID of the LLM provider for the audience-facing chatbot.": "用于 ChatBot 主模块和昵称生成器的 LLM 服务商 ID。",
  "The ID of the LLM provider for the chatbot's memory operations.": "用于 ChatBot 记忆整理模块的 LLM 服务商 ID。",
  "How often (in seconds) the chatbot should try to generate a message.": "ChatBot尝试生成消息的频率 (秒)。",
  "How many chat messages the chatbot should generate at once.": "ChatBot 一次应生成多少条聊天消息。",
  "Settings for generating viewer nicknames.": "用于生成观众昵称的设置。",
  "The nickname of the streamer.": "主播的昵称。",
  "The title of the stream.": "直播的标题。",
  "The category or game being streamed.": "正在直播的分类或游戏。",
  "Tags to associate with the stream.": "与直播关联的标签。",
  "The IP address the server will bind to.": "服务器将绑定的 IP 地址。",
  "The port the server will listen on.": "服务器将监听的端口。",
  "Password to protect access to the admin dashboard.": "用于保护后台管理面板访问的密码。",
  "Allowed origins for CORS (whitelist for remote dashboard).": "CORS 允许的来源 (用于独立管理面板连接的白名单)。",
  "How many recent chat messages to keep in buffer for new clients.": "在缓冲区中保留的近期 Chat 数量。",
  "How many messages from buffer to send to a new client.": "从缓冲区向新客户端发送的 Chat 数量。",
  "Configuration for Large Language Model providers.": "大语言模型服务商的配置。",
  "Configuration for Text-to-Speech providers.": "文本转语音服务商的配置。",
  "Settings for Neuro Agent.": "Neuro Agent 的设置。",
  "Settings for Chatbot Agent.": "Chatbot Agent 的设置。",
  "Settings related to the stream's appearance.": "与直播外观相关的设置。",
  "Settings for the server and performance.": "服务器与性能相关的设置。",
  "Force JSON Output": "强制 JSON 输出",
  "Ensures the model's output is always a valid JSON object, improving reliability for tool calls.": "确保模型始终输出有效的 JSON 对象，提高工具调用的可靠性。",
  "Temperature": "温度",
  "Controls randomness. Higher values (e.g., 1.2) make output more random, lower values (e.g., 0.7) make it more deterministic.": "控制随机性。更高的值（例如1.2）使输出更随机，更低的值（例如0.7）使其更确定性。",
  "Top P": "Top P",
  "Nucleus sampling: model considers results of tokens with this probability mass. (e.g., 0.1 means only tokens comprising the top 10% probability mass are considered).": "核心采样：模型考虑具有此概率质量的标记结果。（例如，0.1 表示只考虑占前 10% 概率质量的标记）。",
  "Top K": "Top K",
  "Model considers the top K most likely tokens at each step.": "模型在每一步考虑最可能的 K 个标记。",
  "Frequency Penalty": "频率惩罚",
  "Positive values penalize new tokens based on their existing frequency, decreasing repetition. (OpenAI/Gemini)": "正值根据现有频率惩罚新标记，减少重复。（OpenAI/Gemini）",
  "Presence Penalty": "存在惩罚",
  "Positive values penalize new tokens based on whether they appear in the text so far, increasing the model's likelihood to talk about new topics. (OpenAI/Gemini)": "正值根据标记是否已出现在文本中而惩罚新标记，增加模型谈论新主题的可能性。（OpenAI/Gemini）",
  "Max Output Tokens": "最大输出Token数",
  "The maximum number of tokens to generate in the response.": "响应中生成的最大 Token 数量。",
  "Stop Sequences": "停止序列",
  "A list of strings that will cause the model to stop generating text if they are produced.": "一个字符串列表，如果生成这些字符串，将使模型停止生成文本。",
  "Seed": "种子",
  "A seed for sampling to create reproducible results. (Useful for testing).": "用于采样的种子，以生成可重现的结果。（对测试有用）。",
  "TTS Timeout (sec)": "TTS 超时（秒）",
  "Timeout in seconds for the TTS synthesis request.": "TTS 合成请求的超时时间（秒）。",
  "Ambient Chat Ratio": "氛围聊天比例",
  "The proportion of chat messages in a batch that should be ambient/random instead of reacting to Neuro.": "在一批聊天消息中，氛围/随机消息而非对 Neuro 的回应所占的比例。氛围消息指的是不回答 Neuro 而是自说自话的 Chat 内容。",
  "Enable Dynamic Nickname Pool": "启用动态昵称池",
  "Whether to dynamically generate nicknames for viewers.": "是否为观众动态生成昵称。",
  "Dynamic Nickname Pool Size": "动态昵称池大小",
  "The number of dynamically generated nicknames to maintain.": "要维护的动态生成昵称的数量。",
  "Initial Prompt": "初始提示语",
  "The message the chatbot will use as context before Neuro has spoken.": "在 Neuro 发言前，Chatbot 将用作上下文的消息。",
  "Recent History Lines": "近期历史行数",
  "Number of recent spoken lines to include in the prompt context.": "在提示词上下文中包含的 Neuro 发言数量。",
  "Post-Speech Cooldown Range (sec)": "发言完毕后冷却时间范围 (秒)",
  "The min and max time to wait after a speech segment. A random value in this range is chosen. Set both to the same value for a fixed delay.": "发言片段结束后等待的最小和最大时间。会在此范围内随机选择一个值。将两者设置为相同值可获得固定延迟。",
  "Neuro Filter LLM Provider ID": "Filter LLM 服务商 ID",
  "The ID of the LLM provider for Neuro's filter module. If not set, it will fallback to neuro_llm_provider_id.": "用于 Filter 的 LLM 服务商 ID。如果未设置，将回退使用默认的 LLM。",
  "Enable Filter": "启用过滤器",
  "If true, a second LLM call is made via the Filter module to review and potentially revise Neuro's response.": "打开 Filter 进行第二次 LLM 调用，以审查并可能修改 Neuro 的回复。",
  "Log Level": "日志级别",
  "The minimum level of logs to display.": "要显示的最低日志级别。",
  "Danger Zone": "危险区域",
  "These actions are destructive and cannot be undone.": "这些操作是破坏性的，无法撤销。",
  "Reset Settings to Default": "重置设置为默认值",
  "Reset Data to Initial State": "重置数据为初始状态",
  "Are you sure you want to reset all settings to their default values? This cannot be undone.": "您确定要将所有设置重置为默认值吗？此操作无法撤销。",
  "Configuration has been reset. The new settings are now active.": "配置已重置。新设置现已生效。",
  "Failed to reset configuration.": "重置配置失败。",
  "Are you sure you want to reset all data (prompts, memory, etc.) to the initial state? This cannot be undone.": "您确定要将所有数据（提示、记忆等）重置为初始状态吗？此操作无法撤销。",
  "Data has been reset. The application is re-initializing with the new data.": "数据已重置。应用程序正在使用新数据重新初始化。",
  "Failed to reset data.": "重置数据失败。"
}
